Введение:  
Рулетка.  
Есть 36 ячеек(зеро не считаем). У нас есть 18 однодолларовых монеток. В одну ячейку мы можем расположить только одну монетку.

Пример разложения:
```text
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21.... 36
$ $ $ $ $ $ $ $ $  $   $   $   $   $   $   $   $   $ 
```

Нужно найти и сложить в тестовый файлик все возможные варианты таких разложений.

Задача:   
Вход - два целых числа fieldsCount - количество ячеек и chipCount - количество фишек. Требуется предоставить все возможные способы расстановки всех фишек по ячейкам. В одну ячейку можно положить только одну фишку. Выход - текстовый файл в 1й строке указывающий число вариантов, а далее содержащий все подходящие варианты. Если вариантов менее 10 файл должен содержать только текст "менее 10 вариантов". Приветствуется самый быстрый и функциональный(оттестированный относительно входных данных) вариант.

Решение:

для более быстрой разработки добавил тесты   
```bash
$ php vendor/bin/codecept run
```

Были реализованы два алгоритма: полный перебор с подсчетом битов и рекурсивный сдвиг единицы.  
Перебор:  
```bash
$ time php bin/console a:r 22 11 
705432

real	0m21,205s
user	0m21,111s
sys	0m0,096s
```
Рекурсия:  
```bash
$ time php bin/console a:r 22 11 1
705432

real	0m8,036s
user	0m7,939s
sys	0m0,100s
```
Как видим рекурсия явно выигрывает засчет отсутствия необходимости обработки неверных вариантов.  
Кроме того рекурсия проще в реализации из-за ограничения представления целых чисел. Для перебора более 32/64 ячеек придется реализовать длинную арифметику.
Хотя для экспоненциального алгоритма это не очень актуально.
У рекурсии существует ограничение на размер стека, но для вменяемого количества фишек его более чем достаточно.

```bash
$ time php bin/console a:r 36 18 1
```
остановил на размере файла >12Гб

```bash
$ time php bin/console a:r 30 15 1
155117520

real	27m48,714s
user	27m33,010s
sys	0m14,089s

$ du -m var/roulette/results-30-15.txt
4586	var/roulette/results-30-15.txt

$ head var/roulette/results-30-15.txt
155117520
000000000000000111111111111111
000000000000001011111111111111
000000000000001101111111111111
000000000000001110111111111111
000000000000001111011111111111
000000000000001111101111111111
000000000000001111110111111111
000000000000001111111011111111
000000000000001111111101111111
```